甲級戰犯何式凝冇交錢續牌扮社工

何式凝件騎呢死左膠最鐘意威威打卡扮大台同打飛機
5年前話自己走在最前線而琴日發起女權運動又想搏光環自己就輕鬆走人，嗰80位天水圍巴絲就畀你過兩棟！
正當啲人屌柒你條仆街影衰社福界，手痕之下去查...點知有人原來冇註冊定未續牌扮社工好似犯法㗎可？

Push

push

佢係社工系教授
但好似冇講自己係註冊社工？(如果係當場/任何場合有就當別論)
Even自己CV都無提及RSW等字眼 小心炒車

多謝巴打澄清
認同要搵翻條片先知有冇自稱社工
啱啱去睇多次佢cv 佢曾經做過social work field instructor 呢個post係要supervise 學生做實習所以理論上佢之前有做過RSW
其實琴日件事好影響大家對社福界嘅睇法，大家都認為佢係社工....有社工朋友依一兩個月自己心力交瘁同時仲幫我地做情緒輔導我好感激，知道呢啲社福界左膠冇續牌去害人就更加係一件好事